[gay]歡迎新人的心事分享區(212)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
新人一個

不要分這麼細

新人一個係邊個

第一次食樓下間雲吞麵
咁難食嘅雲吞麵仲可以叫「招牌雲吞麵」
永久blacklist

同意

jd真係痴咗線，係AND推出新版之後劣評如潮，都仲夠膽係IOS推出

totally agger

邊到有蜜糖買
沖水飲個啲

Take care

lm

bored

恐龍巴

星辰星～辰

果啲溝糖水嫁
Fb搵下大埔有個伯伯自己養黎賣

有時樓下有攤位有自家養嘅賣 我仔仔好鐘意飲

same

屎唔駛識

家人係到 只可以係後邊望住佢隻手仔同個樣

我都需要 我同佢一樣

放假全職做廢青
依家先食第一餐

nam ba

day off nothing do

食飽

單身左好耐,希望識到新朋友/LTR

岡本粉盒同杜蕾斯紅盒

我係書檯上面有個小型書櫃

早知我都買呢種
依家買咗個有櫃桶嘅好唔方便

Same here!!!

單身左幾耐

兩年

呢度真係識到LTR?

May be

唉⋯不過我都慣左傾傾下無左下文

未遇到姐

訓左一粒鐘晏教都唔覺訓左

嗨

Hi doggy

Hi廢青

廢青做緊gym 唔似你

我都寫緊旅遊筆記

咁都要溫

吹呀

高登到依家出過幾對

我又唔急拍拖

你急都無用啦

係呀

食屎啦甩毛猩猩

好man ar

bath sin

點解開左adblock都仲有廣告

樣子問題

應該係

呢個世界都唔鐘意我

幾時有呀
當我係中二病咩

係gym room見到個中學同學，但佢好似唔認得我

呢度一定幫你

唔到

呢度岩岩都有個散左話好開心喎
唔通

ME can help

新人Lm

嗨囉你好

喜熊否

邊度可以買到木板？上面放重嘢

宜家

每一日都好想扑嘢

Sauna

Lala lala lalalalalal lala lala

現約不囉嗦

整蛋糕

我又食

Susan

有毒

我想要嗰細size嘅木板，然後去宜家買腳
不過宜家啲木板好似都幾大塊

唔想 唔敢

你知道你哋唔啱對方

Nearly die

You're still the one I run to
The one I belong to~

依加咁多人喜熊既

呢到好多

U ok?

唔開心

本群濔漫一股歪風

右邊蒙

咪咪轉口味？

鐘意瘦瘦型多D

左邊幾好

右先最正

講到底都係佢啲腹肌姐

仲有個兩個分別係我前同後

開始質疑自己個樣
究竟自己係咪真係咁樣衰，一出相就嚇走人

LET ME SEE

肥西味 肥西味 肥西的身分這樣美 給我象脾

呢啲嘢各花入各眼姐
一次半次睇開啲啦

玩app 就係咁

我吃的big mac big過人
我吃的新地多細菌

會比山上嘅原住民捉去輪姦

以前得得意意 好撚肥騰騰
今日開始 call me肥西女神

我淨係食肉食甜品 食埋你個份

我未食飯 又未肚餓

我奶的豬潤多過人 你呀媽都會嚇親

如果 豆腐唔能滑 食飯總可配兩件生魚要食磨定芥辣

隻腳竹咁幼

一早就講過啦
樣都未見就訓晒身落去
你估呢度啲人經驗少過你咩

我覺得得好j

村村最多經驗 幾時出書

我既經驗一早口耳相傳俾你地

好現實

所謂何東精神

你入到先講

駁唔到
一下秒殺

所謂廢青精神

入女宿

炸雞入到

屌你

分左手啦

咩事

祝你下個成熟啲

佢決定唔去但係佢屋企人用手段迫佢去澳洲
要脅佢唔去就要還錢
佢打算讀完中學直接過去永遠唔翻黎

睇陣動畫冷靜下先

食放題食飽飽

我又要食

呢個話題原來仲未完
又去又唔去前前後後搞左有冇成年

face
stat

回家了

而家係佢以為有得揀，點知冇得揀

冇得怪佢

有無人識減肚腩
跑步有無用

有掛

算啦我都知我好煩算啦唔會再講

講啦

有心事嘅就講啦
巴打保重

有用

source 叔叔

今日食譚仔冇帶錢，佢竟然畀左呢張野我簽

LIHKG @ Android

好在番左強國
唔使睇到成個fb都係rex

請大家即刻轉台睇 viu tv

但是那公允卻對你兇狠
呢句係座右銘黎

星辰出沒注意

食完飯蒲個頭

新人 做左幾年喱類post既cd rom

成首歌都好諷刺同好現實

hi辰

食完飯

你好 我叫雷克

有人主動hi 我
點知識落佢放唔低以前識左好耐既best fd直男
水泡味濃

咁你要放低佢

到我對佢有好感個陣
原來都係幻象
做左替代品

雷克 好耐無見

flirt flirt

肥你個頭 變左肉壯

係咪呀

變緊。就快

有啲人係减唔到
小肚腩幾好喔 好舒服

日日都gym緊

啱啱見到嗰好可愛嘅肥熊

差啲扯咗

好似真係好耐了 你最近點呀

幾時十Q

好聽

過得幾充實。學業 生活都唔錯

呢排識左仔？

呢排打到天昏地暗
要停

咁就好了 起碼感覺充實，又唔太辛苦

我跟唔跟佢去好。。。

睇你自己既前途之類既野黎決定
唔好盲目咁做
更何況你都散左啦 仲去黎做咩

其實我係香港都冇前途，係香港做IT死梗
我未識佢之前都有移民嘅念頭，只係冇咁快
而家佢就係同我講緊如果我去讀書都有機會可以一齊移民
所以我先咁問。。。

食完飯談咗好耐心

It 邊類先？
有朋友做收銀機落單機果類做到開公司

我就係讀得太general。。。冇人請
連話明請fresh grad嘅都冇in我。。。
我成績已經係second hon。。。

train captain

咁其實general另一面睇可以出路多啲姐
最重要係有能力做到野

hi

Hi

講笑，唔敢自爆

🐴

乜水

幾okay呀 咩app黎

88

早晨

起左身2個鐘終於去刷牙洗面

今日有咩搞呀

溫書

咁咪真係揸地鐵囉。。。

我hon都冇

讀緊咩呀

新巴打？ 你好呀

hello, 係呀新黎
多多指教

點解會搞成咁
可唔可以申請禁制令唔比佢屋企人咁樣勒索佢

迫到你仔仔好緊？

分左手喇

好煩 訓極都好眼訓
我10:30訓到7點半
我依加已經好眼訓

stat?

無

27歲 你呢

樣子如何

悶L 到PK

早晨 想瞓多陣

27正 花樣年華嘅 時期

好多大哥哥

我都老樣

成熟

我仲係床

係青春不在嘅時期

發展事業

Want to join?

Yes hungry

返咗香港啦？

你起碼可以日見夜見我要行出舖先見到

仲要成日一齊食飯

乜水黎架

打完丁 發燒中

Take care bb

講我嗎

圖？

無啦啦問人有冇女朋友，應該點開口

打丁能醫百病

又友誼波

蒲個頭

情感上嘅交流互動先係最正

係呀

不過轉過頭俾一張相技術性擊倒即

BORED

口德分-10000000

Me too

有冇人有tg?

有呀

冇出聲

夜晚唔出街

好悶呀

係到傾

new people leave name

hi, like bear ?

好呀
秒回

i like fuck me

想傾咩

傾點先可以識到人

app
可以識到好多，任君選擇

唔放相都得？

得啦

其實放唔都無咩所謂

dinoisthebest

me love doggy

頭先試下豆奶加粟米片
同時侮辱左呢兩樣野食

因為樣衰囉仲點解

持叔

因為無加糖

樣衰

一send 相就冇下文，有陰影

加乜鬼糖

最重要係樣，要順眼睇落去有性慾，之後係感情，性係錦上添花，攬下鍚下已經可以好sweet sweet

口德分-1000

比你扣夠2000又點話 事實

點解啲劇咁鐘意拍將條屋企鑰匙擺屋企門口地毯
外國真係好多？

我相信一定有人同我一樣諗法

我地住埋一齊啦

口德呢

樣子決定一切
人醜就要多健身

正面D睇
睇完你張相仲會覆你咪即係唔介意你個樣囉

原來手指腳指都可以脫毛

Why not

做左一日廢宅

成日諷刺我

Poor me this poor me that

仲係頭暈暈頭痛痛
早知唔打j

樣衰比相人睇=自取其辱

出去行一陣會唔會好啲

I blame the full moon

想嘔 眼痛

水性楊花既西女人

打個丁都頭暈
係咪本身病咋

就咁改名only
我想啲file 整齊啲

Bang bang into the room
I know you want it

糕

仲玩唔玩app好 怕比人嫌又想識人

老師幾時還返個包比我

飲完酒拎個酒樽當飛機杯咁用
搞掂

打啦

玩

乜你仲有得揀咩?
你有其他方法咩?

入group lor
兒童台大把

扑唔扑？ 定正含打

通天？即係點

心口生左粒暗瘡

有啲驚
鍾意小肥嘅應該會拎我張圖黎打J

當多粒lin頭

想飲酒

奶

爆左啲濃仲可以當係奶咁人人

咁飲

做乜啫你 又未見過我，咁快下定論

龍叔啱你

紋身，不了

pdbf

ptbf

紋身姐

食完一個蘋果好撚飽

邊撚個龍叔？

我同你傾

七寸巨龍

個樣要順眼睇落去要對佢有性慾啦
之後就係感情啦，其實性係錦上添花
攬下鍚下已經可以好sweet sweet
咪發夢啦

咁你話點先叫唔係發夢？
應該cut走啲咩想像？

大家買hard disk 真係要買嗰靜嘅

垃圾

一個人有病係咪應該好返先返學

第一次比相人就比人block
唔敢再玩app了

一次姐
你係app會見到好多呢啲人

不如直接放相係profile，等啲人hi你啦

怕有同學發現，唔敢

咪巴你放相？

你地揸筷子手勢正唔正確

點解搞個基都咁多限制咁麻煩

唔放

同學發現又點？

比人講

咁放咩部位

講撚飽佢，多謝

豆豆都好 dry
變 豆皮了

冇你咁瀟灑

咁你應該諗下其他方法

嗜好係戀腳？

其實單身都幾好呀
拍拖好麻煩

頭悶 心累 眼殘

想有個人攬下鍚下

咩事呀

豆豆 hug

咁你用自己方法揾啦

聽日又要返工

fun

咪巴岩？

唔啱

肥星辰出沒

你唔要我喇

tired

終於又有正常圖

其實張圖好似見到69 我驚你哋會俾人篤背脊

當你發現你老母終於變成廢老
係到雞蛋裡挑骨頭奚落你拎優越感
然後你同佢反駁到最後佢開大絕
「讀個幾個臭書就係到駁嘴駁舌，唔同你嘈 」
「你而家咁惡對我，第時老咗我都係食自己架啦 」
咁你係咪應該如佢所願要放棄呢個on9老母 ？

Yes

咁似我老母嘅

年紀太大

持巴係1仔

太熟

幾好呀
藍色背心嗰好可愛

Push

同感

SP係咪熊？

直播扑野

現實中識到 性格好差
想問同性戀的十個有九個
都係emotional 出軌 同自私
要同佢共事 成日接受佢d脾氣
同心情唔好

我遇到啲異性戀成日都唔按規則做嘢
特別係女人同已婚男人

女人

我識果啲ok wor

下至剛會走，上至九十九
係仔就屌？

咁就太誇張

只能說你精力旺盛

第一個

因乜咁好火

佢係男 其實原本我對同性戀唔反感
但佢性格實在太過小氣 死不認錯
煩到我
所以一諗到同性戀 就會同感情用事
有關 我希望佢係單一個原因

link

依個豬定熊

性格問題就無分性取向嘅
不過你要標籤佢都係你嘅自由

熊又好豬又好啦
呢啲嘢等我嚟

依件我都啱

仆街失眠添

佢係
我意指佢港女格
一個日 唔好渲染全部人

今日番工唔順利

Why

正呀唔太熱又唔曬

再凍啲好

我都想

凍到要著褸

早呀相

依家係佢policy寫咗可以咁
唔係乜撚嘢要求唔要求嘅問題

終於放完9日假
好想繼續放做廢青

唔係
結論：已婚男人麻撚煩

早返早走咁好

垃圾公司，全部員工都underpay

老海鮮橫行

等緊做 appraisal 出 bonus

幫佢含撚出十萬bonus ok ?

攰到癲

Ok

我又要

i mean 我又含撚 我出5萬ok嫁啦

我幫你 你俾5萬我？

我含你你比5萬我t_t

上環 come to find me!

我係中介人係咪應該分返啲 commission?

52分鐘前

食Mos burger

咪飛起你唔比你收

已經報咗警

今日又同肉壯熊二人世界

報驚同佢地玩人獸交

過左放工時間就88了

即刻拎兩個鐘 casual 過黎 漱定口

咪巴

屌佢老咪大陸人

已漱 waiting for u

嗰樣有少少整容feel

等我屌穿佢

每星期都要講一次：唔想返工

中田

六六
求包養

我好愛公司嫁

你咁持久既

幾愛

今日推 Po 速度創歷史新低

我屌你屌佢

近日失眠

我廢青日夜癲倒

唔洗返工讀書？

我知道你唔係問我

百佳現金卷可唔可以係taste用

應該可以
張野有寫

岩岩係元朗馬路見到有牛

我是牛我是牛

somebody loves me

我

你愛我啲乜

No

個人好攰 又有啲暈 明明唔忙

咪巴book mark thanks

盡情蹂躪我

好眼訓
但要等洗完衫

好乖仔AR 幫手做家務

因為屋企冇人我先去洗衫

好老婆

屌你老尾
我覺得自己容忍人都叫好啊

見住啲人唔識尊重人到一個點
傾唔埋姐 洗唔撚洗起人啲私隱咁無品
我都叫你唔好咁做 小心人地自殺
你都仲要覺得自己無錯
乜人黎?

我唔識煮湯水又唔識煲粥

有權洗到盡就係呢啲人

好得人驚

我有權咁做，你吹咩

最撚黑人憎就係呢啲人

係佢
以前佢有Tumblr. 放自己啲自拍，後嚟disable. 咗

西女人榮登基po 唯一可信既人

玩主奴都可以玩到叫春真係匪夷所思

Kc

祖神

又咁早

屌你老母
熱死

Morning

行落巴士站成額汗

咁都冇酷熱警告
又要集隊

屌呀班輕鐵又遲
睇個樣都要成班同校嘅一齊跑返學校

好青春

以前遲到 成班學生 一齊打橫沖6條行車線既馬路

啱先係巴士見到嗰西裝小肥熊

諗起10年前既野

老了

十年前我岩岩上中學

問hr ？

佢放工叫你做野

唔係，係working hr 嚟
但我唔明點解佢有 email 唔用，要用WhatsApp
而且hr 捉人玩電話，會report to my manager

西工
but well paid

underpay for sure
me just intern

仲有幾多個月要做

唔俾玩電話咁chur

做到出年八月，但如果唔happy 就做夠就辭職

你試下

what the.....

用得多小心對眼

alcohol

貝貝

一早叫左你睇 你又唔上水

我仲未睇
好青澀既sunsun

套戲好爛 但係我喊左

其實我已經係兩日前開始召喚緊你

公司有個死肥西去完廁所，
永遠都唔會推返塊廁板

死肥西仆街死啦屌你老母

做咩去女廁

慣咗男人都叫臭西

我痾完屎都唔會

慘得過 我依到某幾個人成日屙爛屎
沖完都仲有積 又唔用刷 涮番

今日同肉壯熊著情侶裝

gp潛左水 都無人發覺

邊緣人

點解喊既

呢啲我會做 我都鍾意乾乾淨淨

我都深潛 無人理

BTW 你唔好深潛 深潛左無人陪

屌你老母你傾撚完未姐

咁撚多嘢傾出去傾啦屌你老母嗰臭西

屌

對唔住，無咩野嘅我出返去做嘢先

兩條仆街企係後面傾咗成嗰嗰半鐘都未傾完
做緊嘢比佢煩住真係屌佢老母

gp 需要有人陪

好有畫面

有無淫零依家肯俾我屌爆你

me pmed

係未啊

放鬆 relax

陪~

臭雞

陪⋯

閘住反彈無回頭

填滿你個淫西

屌爆佢就岩啦

揸車同爸爸去買海鮮

邊個爸爸

donut

打丁故好 SAD

你地班淫婦唔好劇透住

滿瀉就對了

望咩望

持叔幾時講用套扑野唔算偷食

一個肥佬望緊淫零

唔用套都唔算偷食 磨下咋麻

tg: @ppp126

正腳

肥佬不了

自爆

步你後塵

所以先係旁邊望住你淫人

邊個步邊個

喺地鐵見到個好正嘅熊仔
遲佢一個站落車都撞到佢

熊仔

好正 佢一上車望住我

我都望下先

做咩啫 找食唔彼吖

今日食飯見到好多肥叔叔
仲要同其中一個對望咗好耐

彼牙

難得有壯猴 幫幫他有咩需要

佢幫你多啲下話

人字拖

學術題 屍油可唔可以拎黎發電

Pmed

啱啱睇post 比肉壯熊發現
唔知佢有無睇到title

睇下其他同事啲眼神
睇下PANTRY 有是非聽到就知

好不安

我之前都試過

但佢已經俾我抄左

靚仔否？

［絕世荀工］高薪請文員

LIHKG @ Android

最後上車機會

不了

啲狗坐bb車嘅意義係咩
坐完當帶左佢落街？

隻狗斷左腳

咩type

咁右腳呢

斷晒

每日食訓痾嘅意義係咩
食訓痾完當活過？

食乜好

無
係
搵興趣

屎

仲以為去吞精

Oh I see

呢個係咩play

呼吸控制

玩呢啲真係要注意安全

毛腳

覺覺啲靚仔多數都玩得好癲

Tumblr啲香港奴好多都幾靚仔
可惜

六合彩有冇tips?

12 1

ur birthday?

有人開live 跳舞賺到十萬。。。

咩黎